[核彈]要求黨鐵交代9/10 凌晨上水站蒙面人士一事

點解閂左站都可以有蒙面人係站內？

黨鐵呢獲你仲唔仆街？

你答維修工又解唔到點解佢有胡椒噴劑
你答佢係狗又解唔到點解佢要去蒙面

睇你點答！

推！

自推 1/10

推

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

三人以上集結 以同共目的